唔好再幫五毛推post!!!!

點解熱門最上會係五毛post!!!!
推返上環同元朗仲有不合作運動
五毛post 負皮上一頁由佢單機！！！

up

推

五毛深夜推左幾個光復元朗post上黎

其心可誅

想叫黑社會打9我地義士

分化同削弱我地力量

內容包括唔入元朗，元朗人點出？
（琴晚幾個元朗人都表示非常擔心，叫人小心/唔好入元朗）

唔好再幫五毛推post
你入去屌佢都係幫佢推緊

一到深夜就係咁
次次起左身都要狂推有用野

推到你班幫五毛推post 既on9仔睇到

話緊你地啊on9

要鬧入呢度鬧

唔係好撚醒架咩
五毛既計都中